有台灣fd問我政府係咪撤回咗逃犯逃例

Sor 無圖
但係至少兩個台灣fd話台灣新聞講
香港政府撤回咗條例

有無巴絲可以睇下係咪有咩誤會

係咪咩tvbs 尻報呀

推

語言藝術真係呃到人

撤咗係抵屌既 但始終係父親節

tvbs=cctvb一樣垃圾

報個停止 就呃哂班台灣人